[反了反了］巴基斯坦據報暗中與台灣發展貿易

《印度時報》(Times of India)報道，中國的親密盟友巴基斯坦正悄悄和台灣發展貿易關係。巴基斯坦駐埃及開羅大使館的貿易和投資專員Sidrah Haque，周三會晤開羅台灣貿易中心主任葉人誠，討論雙方貿易關係。

Sidrah Haque一度在Twitter發布這項消息及貼出雙方合照，稱與葉人誠談到巴基斯坦與台灣的貿易關係、兩地在開羅的共同商業經驗，以及在當地市場最感興趣的主要商品，又稱能和其他貿易部門連結和交換意見感覺良好，但她隨後刪除推文。

乘機勒索共狗

你唔科水我就同台灣做好朋友

識玩

巴鐵